屌佢老味樓上日日鑽野,有咩方法可以反攻佢?

大聲唱歌

播胖虎唱歌

大聲播av

鳩鑽自己天花

taobao search 震樓器

【自行车大声响亮电喇叭山地车车铃多音报警铃铛单车骑行配件电铃铛】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥TB5cb9OUOgJ￥后到👉淘♂寳♀👈

夾係窗口 對住樓上

屌佢門口鎖匙窿

上去拍鳩佢門直接除褲就屌佢老尾啦唔係仲要人教呀嘛
屌爆佢！咬佢！拍鳩佢個死人頭呀！！！屌佢老尾！！

會唔會係房屋署整野
我隔一段時間就會聽到樓上鑽野聲，個陣都以為係樓上鑽
試過有一次又有鑽野聲 跟手落左樓先發現係房屋署鑽野 個頻率係一樣

老老實實佢係合法時間鑽可以點

咪就係
上去拍鳩佢門直接除褲就屌佢老尾啦唔係仲要人教呀嘛
屌爆佢！咬佢！拍鳩佢個死人頭呀！！！屌佢老尾！！

上門比張白卡佢睇

共振喇叭 ？

唱今天我

唔好亂咁幫人叫外賣

買部大葉航拍機喺佢窗口外面定住高度嘈住佢